得罪講句 吾卡呼世晴已經超越宮崎駿

當你宮崎駿要靠咁多年咁多部嘅動畫先可以成為動畫大師
吾卡呼世晴只需要一部鬼滅就可以締造各種傳奇

鬼滅過十年仲有人講先算

都唔同概念

王道劇情無乜特別，係人物性格刻畫幾好。如果講特別，美食獵人仲好睇，可惜比jump撳死咗

宮崎駿每一部動畫我都睇超過十次但鬼滅一集都未睇過 其實內容講乜？

Google is your good friend

過一年都無人講啦

其實內容好空洞
仲少嘢睇過Jojo第一部

不了

相信係近年日本無乜出色漫畫所以先有鬼滅彈出覺得鬼滅係神作嘅人應該都係18歲樓下

漫畫仲死
一開始崩到hihi
不過一路畫都有進步嘅

一個畫漫畫
一個整動畫
冇得比
你要攞數字嚟比的話
日本過百億票房嘅動畫電影得十四套
有五套都係宮崎駿
仲未計佢外國攞嗰啲獎
你叫吾峠呼世晴畫多幾套先講啦
更何況鬼滅有咁嘅成就都係多得ufo唔少
要比都係ufo同宮崎駿比

係六套

而家我同我啲同學鐘意鬼滅得罪你牙！？

係咁呼吸